{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 별빛펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時、チェックアウトは10:00時です。 予約の際、人数の追加がある場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りしているか、払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生すると全額払い戻しができ、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的にキャンセル処理されて再予約しなければなりません。 予約特典の中で、個別バーベキューはおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューの利用時間は14時から22時までで、客室テラスでご利用いただけます。 炭とグリルの料金は1回30,000ウォンで、ご利用前に予約をしなければなりません。 プールは蒸し暑い夏を涼しく過ごすための空間です。 屋外プールは夏期に運営され、営業時間は2時から20時までです。 利用は無料で水深は1m20cmです。 注意すべき事項としては、お子様は保護者同伴時のみ利用でき、水遊びに対する保護者の注意が必要です。 カラオケは14時から24時まで営業しており、1時間当たり20,000ウォンの料金があります。 事前に予約をしなければ利用できません。 フットサル場は人工芝でできており、夜間の利用も可能です。 ペンション周辺の観光地としては、山幕が旧道、木島市場、俗離山国立公園があり、その通りは車で移動したときの通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時、チェックアウトは10:00時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約や宿泊は宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での調理や炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューサービスを利用することができます。予約が必要で、料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、夏期には屋外プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、カラオケは利用できます。予約が必要で、料金は1時間当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は利用できますか？",
            "answer": "はい、フットサル場は利用できます。人工芝でできており、夜間も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には山幕が旧道、木島市場、俗離山国立公園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 647,
        "QA": 564
    }
}